有關香港人權與民主法案的應有思路

如果只係單純令香港與大陸其他城市同化根本就係毫無阻嚇力。實施時理應不止於取消對香港的優惠與優勢，程度係應該要令香港比任何一個大陸城市更差更糟。噉樣先至算得上係懲罰。係攬炒

麻煩轉告所羅門